文宣組有冇諗過聖誕報佳音果陣做下宣傳

如題，有冇手足有興趣響平安夜果陣，落街一齊唱下歌仔，好似願榮光歸香港，肥媽有話兒之類。如果要有啲聖誕氣氛，一齊響度改番幾首聖誕歌嘅歌詞果陣唱丫，我先拋豬引肉

全香港嘅人
齊掀起革命
齊心抵抗死黑警
趕他番深圳